[ 投訴CCTVB? ] less lethal equipment =/= 非致命裝備

less lethal crowd control equipment =/= 非致命人群控制裝備

英文係less lethal
呢個字好重要
人地美國本身催淚彈及橡膠子彈呢D裝備歸類做less than lethal(少於致命), 同pepper spray同級
但係俾人屌到仆街 因為less than lethal = non lethal (非致命)
但其實呢D裝備係可以殺人
所以人地改左橡膠子彈同布袋彈呢D做less lethal (比較低致命)

但係你無線講做非致命 我屌你老母閪

美國眾議院通過參議院版的《香港人權與民主法案》，並呈交總統特朗普簽署。特區政府指法案不單干預香港內部事務，更會向暴力示威者發出錯誤信息，無助香港局勢降溫，期望美國政府謹慎處理。

美國眾議院臨時議長宣布：「法案獲得通過。」

眾議院在當地周三，以417票贊成、1票反對、13票棄權，通過參議院早一日通過的《香港人權與民主法案》。至於禁止美國向香港出口非致命人群控制裝備的《保護香港法案》，亦417票贊成、0票反對、14票棄權獲通過。

眾議院議長佩洛西表示，國會向全球傳遞一個重要訊息，美國全力支持港人為自由而抗爭。

兩個法案將呈交白宮，由特朗普簽署。參議院早一日以「一致同意」的口頭表決方式，通過這兩個法案。